奶共黨們既口頭禪：「好多市民向我反映」

同共產黨既「13億人民」如出一致，都係亂代表鳩噏

無恥但work喎
泛民學下d說話偽術啦好心

少數派都夠膽成日攞人數出黎吹

推

遲d可能用埋「小明」幫手